足球神燈

依排買咩輸咩 ， 請買對家 ！

原來中撚哂

扯哂旗 如果場馬里直屌客勝同水晶宮-1應該幾萬

派？

派me

嘩屌幾皮野

頭關贏半
派萬六
我買完都冇諗出咩大家燈一燈
岩岩起身睇聖伊天場波

Lm 等派

嘩

留名等派

西維爾個場太鬼啦

西維爾變受讓

主隊一定有方法搞點佢先受讓

下次再有機會出比大家跟一跟
不過8關好難中
中一次等幾年
上一次八關都成2年幾

點解我依家先睇到你呢個post

一早出左
冇人留言😂

可唔可以貼張派彩睇下單頭輸到仆街以後跟你啲注碼玩下過關

270長遠日日咁搏好似都好大本下

其實依8場我鳩買跟球探個澳彩
事源我朝早中左條3串4都係咁
最好買澳彩同足球大富翁有差異

朝早就係咁買
不過唔係場場中
所以注碼都係玩下
依個小小心得

其實間唔中玩下
我都有買單頭 拉素都輸左

咁都要睇埋其他野分析加自己心水
不過最主要都係依個

派我

推
希望樓主出多啲正水

依家係咩app

球探

lm

唔係太明 一個和一個客代表咩

其實姐係當佢燈

啫係一個要客一個要和自己就要淨返個邊？

想問下有幾場系兩個莊相同 點解都買
唔系淨系 系大富翁同澳彩對立果時 買澳彩炸咩

樓主可唔可以詳細講下你點睇D分析?

有d睇心水！

咁樓主買左幾場 對立中嘅機率高嗎
同埋今晚有冇心水

樓主今日有咩推介

暫時咁睇65%-70%對家
未穩定

未睇 其實中完8關就好難再中

多仔-1買吾買得過
同埋車曼買咩好

車曼skip

想買多仔

點睇曼贏？

上次輸我$2000 唔買依d隻秋大會
其實有好多你唔識既波睇盤睇開近況
跟下莊家可以將輸錢機會減低

今晚睇吓你有咩推介先

推介會有 不過無包贏
包贏我借財仔都買

點為之跟莊家

睇亞盤莊家偏向邊隊
到開盤到即時盤可以天同地
莊家一定會令自己輸最少錢
同埋要係莊家立場出發
例如好似 維拉對西維咁
維拉排第十八 西維排第四
冇錯西維依排係輸多贏少 但始終實力高幾班
但係點解西維要受讓一隊差唔多跌到榜尾既球隊平半，就係莊家知道主隊有方法贏到佢，莊家故意開出低水引誘人買！但抽返出黎諗其實個盤好鬼，當中一定有伏

仲有睇排名 隊內神射手 出左陣容就睇個陣想攻/守
仲有打緊係聯賽/盃賽
同埋黎緊幾日會唔會打勁隊
依d都好多關鍵位 要自己思考

不過始終依條8串9係玩下
多數玩單頭/3串4

以上都係個人見解 ， 始終波無必勝

買30蚊條?

兩關讓球都買2x3？

去邊到睇架？

貼飛吧樓主

樓主咁撚準都唔係用你講個個方法嘅

斷畢包個場？
樓主

8關淨係一場唔到
樓主

斷一場收少一個0

係阿差一關

今日有冇水出

樓主係有料

夜d先刨下

推到樓主贏大錢

傻啦 上黎分享下心得

一齊研究下

依兩日真係可能唔會出8關
太多盃賽 好難捉摸
所以未必有咁多
單場心水可能會出下

支持 3:30點睇

可唔可以出下1530個場啲角同入

角唔識睇

有無陳日3x4 同8x9 既派彩睇下
唔想按計數機

樓主 今晚有冇心水?

11點有樓主你講個情況，但睇落似主喎

無嘢，原來我直睇錯場次

3串4就唔cap了蝕$50
差一關就收9千

暫時睇好流浪同巴塞盤
拜狗個場又掙扎緊下盤

咁樓主今晚出唔出過關

應該3-4關 刨緊
暫定流浪穿巴塞盤

有兩場流浪啵 邊場？

已穿

昆士柏

咁快...我都未買

因為我一睇到你回我就跟了

大家一齊贏
我贏幾百都心足
當返pt

樓主都要贏啊

如果過多幾關就贏多啲

賭波真係難 斷一關 贏少咁多
好似平注賺重多

平注要多本
咁係有心痛既
但係有幾百蚊落袋都好啦
最緊要調節心態
贏得多 大錢 心態變 好難改
咁只會越玩越大
我當一個另外收入
比我放學後唔洗攰著返pt

樓主講得好啱 gchi

一望你買個d隊就知你有料 好多人剩係識買勁d個隊

其實包個場真係似和波
係輸球十二碼
如果冇球點球 正路係和

第二關似收半格 如果覺得唔博全可直屌主勝
最後利申多次
賭無必勝之門
祝大家贏多啲

包又唔係贏硬 佢平半其實唔抵
但大家明點睇盤啦 我真心讚你勁

賭波tips (2)

另外一位師兄大細角同大細波都好準
大家都可以參考下

Gun了

傻拉 受唔起
大家最緊有錢收

撲茅 巴塞同路
一齊win
我會串埋新特蘭大波

買左波膽2X3
俾個12m整爆左

波膽好難買

羅馬2:1
包包0:0

見巴打出左班士利1:0 新特蘭2:0 利2:2 巴1:2 有冇信心

慘。全軍覆沒

向跟左既member 講聲 Sorry

關咩事，同路先跟
巴塞都由佢，樸茅算正氣都奶嘢
我三串四中得條新特蘭2.5b
cls

再度吧

樓主你係邊呀

無問題，無話贏硬，樓主加油

祖記平手盤

有心水？

我今晚史浩黑04 +1.5/2
二串一，樓主點睇

我唔買依場 因為鏝都唔係廢
但依排係咁開下盤

都有道理，skip 先

最緊要信自己

講開又驚驚地

根據樓主理論，應該點揀?

個app叫咩名

馬體

足球大富翁有d準

我買左祖記

藍色 叫咩7m 個嗰？

應識係
直接search球探就搵到

十幾場有8成左右中

lm 支持

搵唔到佢呢個版面

用app先有
冇就快down

btw樓主有冇過關推介？

用梗app 喺咪down錯左

cap來睇睇

Iphone一早冇左啦 上網down啦

唔係呢個
係google search 球探再係網頁到down

Google球探

有冇分析
見你之前話睇大富翁

我意思係 當澳彩同大富翁推介唔同時
我會偏向買澳彩個邊 / / 買大富翁對家
不過依招唔係成日得

支持

準撚到

但係澳彩好少出喎
大富翁又幾準喎

樓主買了嗎

1830 平手客隊 勝利號

頭痛啦 決定休息一排